{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 달콤하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は15:00、チェックアウトは11:00です。予約の告知事項によると、当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。また、チェックインは22:00まで可能で、22:00以降は入室が不可能で、この場合、取り消し/払い戻しも不可能です。客室料金は入室人数数によって異なり、未成年者の場合、入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約によって発生した入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能で、ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した際には100%払い戻し処理されます。また、ジェヒュジョムの事情によって、客室の情報が随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。もし基準人数を超過すれば、追加料金が発生し、超過時には1当たり20,000ウォンを現場で決済しなければなりません。宿舎では無料駐車場を提供し、共用キッチンと炊事道具、共用居間、野外見晴台、野外バーベキュー場などの施設を利用することができます。また、2階テラス、ゴルフ練習場、洗濯機、乾燥機、浄水器などの付帯施設も提供されます。周辺の名所としては蓬莱山ビョルマロ天文台、東江オラヨン・トラッキング、東江付近の旧道、東江リフティング、東江生態公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しや取り消しできますか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが22:00以降になるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックインが22:00以降は入室が不可能で、取り消し/払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約によって入室拒否された場合、キャンセル/払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居予約によって発生した入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能で、ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した際には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超過すると、追加料金が発生し、超過時には1当たり20,000ウォンを現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "宿舎では無料駐車場、共用キッチンと炊事道具、共用居間、野外見晴台、野外バーベキュー場などの施設が利用できます。また、2階テラス、ゴルフ練習場、洗濯機、乾燥機、浄水器などの付帯施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には蓬莱山ビョルマロ天文台、東江オラヨン・トラッキング、東江付近の旧道、東江リフティング、東江生態公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 515
    }
}